大家點睇？Zotac Gaming MEK1

以電競命名的 MEK1 電腦，硬件及效能絕對是這機的一大重點。這機使用了 Intel i7-7700 HQ 作處理器、16 GB RAM、而且最特別使用了 GTX 1070Ti 顯示卡，這顯卡絕對能夠在高畫質下順暢地執行現時的遊戲。而且使用上 240GB 的 SSD 及 1TB 的 HDD，令用家有更大的彈性去處理不同的檔案分類，把經常存取的檔案放在 SSD上，絕對會有更佳的使用體驗。除了跑分外，筆者以 PUBG 吃雞時，在最高畫質下幀數也能平均達到 80-90 fps，絕對能夠應付不同類型遊戲。

冇問題，去馬

萬三蚊用hq

無hq同有hq其實有咩分別

HQ=high quality
比萬三就有高級野用 抵到爛

部機咁精致，肯定用1070ti mini

係吾係認真架？ 呢部野認真好？

萬三蚊走去買部notebook spec既desktop

desktop 大部啲係咪會好啲？

吾你老母，你老母就最好

唔該

有hq係 4core, 無就 2core

所以結論係呢部野值吾值得買？

本身都想幫下你 但係咁吾吾吾都係算了

習慣左 sorry 唔該 無下次啦

抵買 可去馬

sorry 唔唔唔唔唔唔唔唔唔唔

呢D機都係買個保養既姐
你想問D咩
萬三蚊你識自己砌 水冷都可以了

一係自己學 唔想學咪買呢D機囉

其實自已砌到佢差唔多個spec, 加埋套kb mice, 加埋個win10，可能唔會差太遠

識砌既我諗都唔會計埋個WINDOWS錢 呢D機硬食個WINDOW錢
KB + MOUSE個D 頂盡6百
仲要唔知好唔好用 MOUSE用慣左好難改

當然懶既又唔想煩咪買呢D

其實今日都有砌咗啲list

一個係i5 8400

一個係ryzen 5 1600

其他無太大分別，個montherboard 都係跟粒u而轉

張cpu一樣，但佢mini其實係唔係都ok？

個sales話呢隻1080同asus三風比

呢隻既散熱會做得好啲？

不過zotac呢個gaming機都有好處係佢有包送機械鍵盤
（青軸）、滑鼠、墊，而且window又包埋！

我主要都係玩LoL,PUBG，所以咁其實1070ti已夠做全高畫質定係1080比較保守？

win10去psngames買

如果你放到antec p8咁大個箱
唔洗諗MEK1啦
貪細箱未熱過咩

Mini 同 3風扇 點比，你唔好玩我.........

唔明 求解

申利-電腦微痴

要開psn account先可以買嗎？
買咗之後點樣搞佢落部新機度啊？
求巴打救救小弟

你比得起萬三
你只係想玩PUBG.... 呢D濕濕碎 LOL需求極低更加不值一提
依家出砌機過7千蚊已經夠打機
你萬三蚊直頭可以一路打一路開YT聽歌仲要直播埋
所以其實問黎都有D多魚

你不如問下萬三蚊部機可以玩到幾多年好過

其實都仲有titanfall2同overwatch既

比較少玩咁解

我都係想再了解多少少ja

巴打

去官網整左隻WIN10先
準備一隻USB手指 有空位10GB左右
跟住DOW 佢D野好簡單..識自動幫你整
砌機去BIOS轉返USB開機 跟住又係自動裝

有經濟能力嘅話，希望樓豬買返官方正版

咁樣算係正版定翻版
定係正版但無金鑰既正版

已經out哂筆直 想慳就慳

先多謝巴打你先

都砌到萬三 唔駛要Ryzen 1600啦

8700k 1080 差好遠

官網黎 擺到明官網都教埋你點用
拿..我只係教你點樣用USB開機裝WIN10

買KEY緊係買正版啦

咁其實如果我學你咁裝完win10之後，佢係唔係會一直問我攞key..?

但其實吾比key佢都照用到？如果用到，咁基本功能上會唔會影響好大？

btw thx bor

吾你老母咩

兩張水魚list

巴打求list 唔想做水魚

唔識砌去黃金叫佢砌埋，係拎返屋企麻煩姐

笑死
成個post 都係老點人

我比人老點？

睇哂你D問題
砌機唔岩你架啦 去買Zotac Gaming MEK1啦 成部機保
好過你砌完唔知壞咩 最後拎出去比人整又做水魚
GOOGLE唔係好難姐下話

你吾撚夠未

有錢就是任性

頭大身細

粒u太細？

呢條友...應該智力有D問題